消息：非洲國家幾內亞逮捕境內所有中国人，並威脅驅逐出境

Guinea Govt Arrests All Chinese Until Guineans Return from China safely (video)

Following the Maltreatment of Blacks in China by Chinese officials, A video Trending online purportedly shows the Moment Guinea Government arrested all Chinese Nationals in their country until all Guineans in China return safely.

Recall that Chinese officials threw Blacks out of their homes. Also Read: You cannot tell me what to do in my state – Wike blasts Buhari (video) A social media user shared the video online, wrote; “Guinea government took a decisive measure, seized all Chinese national till all her citizens return safely. “It is only a government who does not collect bribe can stand on their feet for such action”.

連登仔：千祈唔好排華 排埋我地點算呀

衰遠必豬呢？

非洲反臉最好
聯合國內面支那就玩撚完

非洲黑手足

應該唔係反面，只係想中國課金

唔緊要，非洲呢個根本無底深潭嚟，要不斷比錢落去買票，但啲國際組織開始唔抵玩

美國應該要牽頭重新搞過

之後唔侵奶支廢國玩

7年前
【環保救兵】淘金淘到加納 污染水源趕絕農民

中共交涉無效 大陸公民在加納仍遭洗劫

究竟支那家nigga人命唔值錢d

唔知支那嘅堅春爽點處理亞非拉兄弟嘅訴求呢？

求其課金咪得 但中國冇咩多 人最多

一帶一路

正非洲人嬲起上黎好快政府都要焗住排支
支支byebye

黑人多人幫架，白人女人愛黑人

因果，由於中國人係非洲做土韭殖民者

講到非洲黑人就係有口齒，講到做到，話排華就排華

支那豬終於成功降級到人類食物鏈之外 恭喜

又打飛機

乜支那唔係好有錢架咩?
而家窮到錢派呀?

非洲人想真正掘起唔該啲官咪撚貪先
唔係只會被永遠殖民

“African soil can feed the whole of Europe, America, Asia but their problem is just one, “THEIR LEADERS” – Vladimir Putin

再唔課金就跳舞

睇錯以為係勇武，點知原來係本身自帶black bloc

支共係咪未科水？

nice

先利申：bno撚
唔好咁戇鳩啦，有人郁你之前，叫佢等等，畀本bno佢望下？
定掛本bno喺心口好冇？

聽燒山話非洲聯盟有四十幾票
當埃塞俄比亞聲望最大
唔怪得係咁派錢

有冇份玩一帶一路?
咁夠彊

背刺

中國冇得唔課，佢係UN撚到狗都係靠班黑人兄弟舉手

邊洗課金，唔還錢比中國已經得

聽燒山講野要掉轉睇呀
埃塞俄比亞話聲望最大姐係聲望細
係咁派錢 姐係冇派過錢

其實去得非洲嘅中國人大多醒覺咗
想避現代文革

開山刀都未出
廢架

剛剛同所羅門群島建交
啲錢俾曬佢地，無錢俾非洲

曬晒啲錢 比人當大水魚

一陣又屈你 減債
當地投資又比人搶劫

用錢解決外交 = 有錢人
用錢去買關係 = 生意人
借貸給人建交 = 你低能

有機會唔還，邊個想還？

W

wow

吓
bno holder係正統大英帝國國民
冇人會敢郁我地

非洲太遠

24hr在線嘅分化撚真係好煩...

大家認住佢啦

男既都可以強姦

Q

A

猩猩打狒狒關我哋人類咩事？

衰軟必豬

可唔可咪再玩膠

恭喜曬 可以返準備返祖國

排得好

全球捕獵支那狗活動

反面啦

世衞幾時開聲

戰狼又要去救人

全非洲咁大，hard mode出世乜都冇可以貪到做leader當人流架？

on9呢個時候仲旅行咩

全世界針對中國著晒火

呢個好笑, 當初芝麻仁就是咁對待當地勞工, 依加非洲nigga跟歐美隊落井下石

唔夠遠

未必會反面 但係可能會用黎同支那傾D政治野
例如唔駛還一帶一路嘅借貸

嗰啲叫雞姦

淨係識聽 Merci
法文

kill them all

kill them all

kill them all

kill them all

等自己國民全部安全由中國返黎
救自己國民者

btw又話自己好多非洲兄弟既

R援助咋

連非洲佬都頂你班友唔順

做得好

壯大黃色文宣共榮圈
「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

講事實 早排好多人咁講

推！！！

非州兄弟表示

支bye

排佢老母喇
中國人一生留中國

重新承認中華民國

睇小d連登啦

香港電台 要人!

全港最大文宣 香港電台 要人!

BLACKLIVESMATTER ✊🏾

吓，就地正法啦。

巴打係幾內亞？小心

Push

白人膠，奧斯卡，政治正確：

你地冇做錯

希望你班中國人死撚曬最好

呢個應該唔關事 佢地出晒名打劫遊客 支那人成日買野 佢地覺得應該有錢 所以成日出現打劫支那人嘅情況

戰狼呢？

岩LA 打撚死支那人

無片既

小粉紅::你敢排華，我地响廣州排黑

More

醒覺左但去非洲？

應該都係啦，平時發窮惡唔掂，而加加埋歧視黑人就大條道理

不過得d小國，夠膽勒索同大惡魔，隨時拎拎下著數連個國家都俾人吞埋。佢地要聯合埋一齊R，先R到入肉

你係咪有咩誤會
啲支那人去哥度做工人多啲喎

睇嚟你幾唔貼地，
咁相反去諗，又有無醒覺嘅去非洲？

定係……你鐘意中國多過非洲？

呢個係經濟能力問題
去唔到美國 歐美
好多寧願去啲無政府嘅非洲國家，做小生意。

都係果個問題，你鐘意中國定非洲。

係咩……
非洲賺啲？

一帶一路呀屌你
非洲過半基建係支那起架大佬
邊個起呀 唔通用班智商唔夠100嘅力架咩
咪請翻支那人起囉

仲唔攞本中國護照出黎大班黑鬼？

痴線平時捉國民等於宣戰
點知中國都係連戰狠都未出

非洲要自己當家作主 否則只會永遠被殖民

叫春叫爽口交部呢？

之前馬來西亞都老屈到支那高鐵減價三份一

well done

link dead

醒你老母，去非洲奴役非洲人

ho ball

支那戰狼都捉埋做非洲野味

直接block

屌你老味
一帶一路呀
香港d基建都唔會係 你樓下個裝修佬落bid bid得嬴 支那建築啦

去非洲起基建 會唔會係「武漢小黃裝修」 可以入場玩呀?
比國企assign 你去非洲跟project 你一係就跟 唔跟就執包袱
醒覺? 訓撚醒未

依你推論 由支那落黎 睇場個班國企員工 全部黃底架 醒覺哂架啦 佢地前線手足黎

非洲兄弟加油

似趁機 R 著數

屈錢啫
死力架幾時有尊嚴

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦